[建議] 至少一個禮拜前提出活動

唔知有幾多個手足有睇過一個巴打今日開嘅po

【警世】各位手足 唔好再亂搞突發活動

亦都係我今日想開po嘅原因
我地每次行動最重要唔係個形式有幾多 一日有幾多個活動
而係有幾多人知道有活動 有幾多人會出席
如果每次再突然加插啲活動 就會令個日程好混亂
而且由6月個陣已經講 人多我地就安全
再成日突然加插活動 一嚟少人知唔夠文宣冇人出 更加令到一啲出咗去嘅手足更危險

好似今個禮拜咁 明明禮拜二三睇個陣個日程表仲係空嘅
突然就加到咁樣

然後就有巴打發現有撞時間嘅遊行
再臨時臨急開po投票 今晚決定取消聽日晏就嘅"感謝你們"遊行
再用時間改文宣 通知各位手足
中間浪費咗太多時間

所以係到建議各位手足
如非真係突發 好似811女義士俾黑警射眼 即晚發起812和你塞機場咁
唔好再突然搞咁多活動
好似呢個po咁
正式宣布 今晚18區開花

係籌備行動方面
我地需要即刻開始翻一直以嚟嘅次序 亦係警世po提到嘅
宣佈 > 開始有文宣圖 > 大家討論活動細節 > 經大家散佈開去 > 有人派傳單同貼牆宣傳
以確保翻行動日程資訊嘅傳遞
同令次行動都會有足夠嘅人數
保障翻每位手足嘅安全同令今次嘅運動能夠持續落去

另外想建議下連仔 可唔可以將日程表嘅po pin係吹水台到
同埋係一入app個吹水台嘅介面中加開一個行動嘅分頁
令討論行動嘅po唔洗沉底 而手足都唔洗推po推得咁辛苦
可以留翻啲頁數俾真正嘅行動討論

Push

活動太多太散，令人無所適從

突發！香城online現已公開發售！

真係太多即興突發活動
冇咗6月到而家嘅主線任務

我開始唔知主線任務係邊個

一星期兩至三個重點活動
其餘時間做文宣

好 我盡早 不過日期未定實 要視乎場地

榮光盃 以波會友 撐morey

之前就每個weekend都總有一個重點大遊行
而家就轉戰18區開花
但係18區開花之餘 又有翻遊行同埋和理非唱歌
太過混亂

歡迎入黎討論

實在太多太散，感覺凌亂

文宣仲要完全無，連登已經少行動post，無上連登連有咩活動都唔知

啱，近排d活動又急又多，聽日全日咁濟

推

真 之前搵行圖文動好易 再係ig share出去都好簡單
而家係活動又多 文宣又少咗 好難搵到
行動po永遠推唔到上去 膠po都長期佔熱門

大家入嚟傾傾可唔可行 希望解決到而家活動咁亂嘅問題

係呀，謝振中膠post熱門有幾個，我係P牌又推唔到post真係好嬲。大家完全out focus

太急, 太亂, 訊息流唔切出去
反正D狗係味都會芒, 怕佢芒條撚咩

我屌你老母啦POPO

文宣圖要主動入佢地D圍內谷先拎到

我通常係telegram拎

我都係呢到

放返慢個節奏集一集人先

之前都有手足出過po提大家唔好再玩膠
但永遠都有人唔聽 膠po長期佔據熱門位

Push 要更加多人入嚟討論呢個問題

希望唔係P牌既手足幫手拉返落黎啦，唔知可以點做。港共日日派膠已經可以令連登淪陷

好難 當初覺得係p牌帶風向
其實冇p牌嘅咪又係一樣

突發係可以，但要有足夠誘因
eg 811->812

之前光復行動果時就7月中排到9月頭
而家就一個禮拜都無

Agger 推

個陣好似721之後即搞元朗大遊行
紅土遊行咪會讓路
但而家係撞哂日子 又冇人改
變相每邊都有啲人去 又有啲人覺得太混亂而唔去

係，我最近上連登熱門睇都好嬲，但P牌又能力有限唯有出下post警下世

方便對家佈署?

push

活動再係咁亂, 分分鐘黑警收料重快過自己人

但唔通臨時臨急推n個活動 會唔夠人出席每一個活動
唔夠人就仲危險